巴塞 已經成為球壇笑話

用成億英鎊 買古狗 係驗聯入自己兩球

古天奴玩撚完

仲要送錢俾利執好條防線砌好隊波黎支cup

上半場咁多機會，一冇左個勢就輸返比自己

再對上比蛆3:0

再對上16年都係比馬體會反cup

踢中超

近幾年巴菜歐聯戰績真係好撚輝煌